根本唔大陸化香港窮人成世冇出頭

繼續俾精英階層撚狗
日日塞紅隧
大陸落黎接管西隧
接管哂d暴利行業
重新黎過
香港窮人至有希望
將公務員薪酬同大陸睇齊
行大陸編制
打破醫療行業壟斷
放大陸醫生落黎競爭
窮人受惠
打破律師行業壟斷
俾大陸官派律師落黎
香港人多個選擇
根本唔大陸化
你註定成世俾香港既得利益個班
成世玩弄股掌中

Ok boomer

你窮啫 關我撚事？

不停吹捧大陸，咁你自己死返上大陸住豆腐樓啦，屌你老母

[img]

大陸生存，你d窮人又唔夠人狼性
死得仲慘

樓主有病記得食藥